富不過三代

但冇聽過窮不過三代
即係有機會無限輪迴
尤其係而家既香港
富人愈富窮人愈窮
窮人大多數比富人壓榨
即係你以為你隻英係打大後期carry
點知一開波比人壓到連發育機會都冇
比人狂殺最後包尾gg

你有錢咪又係會壓榨窮人，人性黎

咁又係, 正如我用法師都會壓住對面弱不禁風既射手黎打, 驚人地後期有錢打返我轉頭

難道人人都認為可以扭轉命運

認真po冇人理

富不過三代係窮人打飛機
事實係好多家族世世代代都有錢

富人會有sense/教育去保障財富, 保障下一代
家道中落, 有爛賭親人敗家呢d都好少出現系富人家庭

有冇數據支持下

以前政治環境無咁穩定
又無咁多手段去保障D財產
而家D有錢人求其整個信託基金比班後代
每個月出少少糧遊山玩水玩幾代都重得

唔講誠哥, 賭王一家d極端例子, 其實住半山個d都一定會富得過3代先
除左外國富豪會叫仔女自力更新 (所以佢地有機會富不過三代)
香港地既富家庭都應該會照住下一代 (見佢地會供仔女去外國讀書etc)

我有錢實會玩鳩你班窮人架
因為爽、好玩

根本係窮酸撚搏洗牌先咁安慰自己

窮不過三代意思係
你窮嘅話唔會生到下一代

以前只要腳踏實地做野, 係人都上到車
唔爛賭唔沉船儲到錢就係bonus
學歷好d有教育既就會諗埋下一代

窮到要絕後
從此滅族